Please Help!!!!! 疑似黑警 變態咸濕偷影女仔 有圖

疑似黑警 變態咸濕偷影女仔 比人捉到仲要笑笑口 人地開聲叫佢del 相仲要扮曬野！！！！！3個大男人恰一個著全黑衫既女仔！！！！！！屌佢老母！！！！！！有冇巴打可以幫手起底？！？！！！！

似狗樣

推

幫推屌你老母死黑狗

髮型身形都似狗

返工上咸網 放工影裙底

推
冇一個值得可憐 死黑警!

Pish

push

推到佢仆街！屌你老母

叫mtr職員幫拖，揾市民圍佢地

之後報警

屌 死警狗

屌黑警老母！！！

佢地走甩左？

消防嚟 咪抄車

睇髮型身形9成黑警

推
唉！無天理，警犬又只會放生自己人
各位女仔今日出去要小心保護自己呀

Fact check?

起左先

推！
啲女仔要小心！

有無多d detail ar 你影人地上嚟就話人地偷拍 好難幫你wo

狗樣

屌你老母起左底先講！冇啦啦影鳩人

推左先

依家連登都搞毛澤東式批鬥 屌你得張相就話一定係警犬 唔好理起咗底先 都唔理成件事點 係咪真就話係警犬 係咪痴撚咗線

果時得幾個人係度 仲有個廢佬係度鬧！！！！冇人幫手！！！！！

推 休班警又有一分

點偷影？
屌 擺明黑警 有樣睇

識佢
消防黎
慘

Push

有無影到佢偷影既證據，有先做到野。剩係影個樣告都告唔入

消防就可以偷影人??

我地頭先係鰂魚涌往油塘方向 我地一共五個女仔
對面坐左一個我地既朋友 旁邊有兩個男人 我地呢邊坐4個女仔 加最左邊一個男人 一坐低佢地已經打眼色 已經陰陰嘴笑 後尾最左邊個男人 開始偷影我哋坐對面嗰個朋友 後尾比我地留意到 我哋就叫佢唔好再影我哋朋友同埋刪除嗰張相 跟住佢哋死口唔認 扮聽唔到 對面嗰排坐咗兩個着黑衫嘅學生 如果你哋見到呢個post 麻煩出嚟相認 證明我地無講大話

消防就咁串？都唔可以影人

間條衫係狗

其實正常都吾應該影人啦下話？

推到條食屎狗仆街！

同埋我知道而家呢度有太多資訊 真假難分 個人認為 警犬又好 消防又好 偷影女仔都唔岩 你地如果唔信我地唔緊要 只係希望大家出去小心 記住帶口罩 最好離開帶埋衫換

推 大家保護好自己

推呀屌，消防又好狗又好，屌你老母無啦啦影鳩女仔就係唔撚啱

我要佢偷影返黎d女仔相，而唔係佢張相

休班警

英雄黎 唔好起底

分化

無 fact check 架喇今日
點寫都得，睇下幾多人文宣出去

嗌非禮偷拍禁緊急制是常識

問佢攞返張相啊？

偷影女仔都係英雄？黑人問號

黑警查黑警。有用咩

我係想搞清楚咩事先再有行動 你話你咩都唔理唔知就屌咗先同毛澤東式批鬥有咩分別

偷影靚女咋 咁都知係黑警

休班警岀動啦

絲打唔係話唔信你，
但有無實質證據證明呢三條友偷影？
如果純粹因爲個人感覺而擺上黎公審，
什至真係有一日唔小心屈錯自己友，
未審先判未同大陸未無分別？

又多一個分化

唔係話問係咪警察 一定要答咩
唔可以唔答

一班狗樣

佢偷影得咁快我哋邊有可能即刻影得切佢手上嗰張相 同埋坦白講得我地幾個女仔 仲要有個廢老喺旁邊屌我哋 完全冇人幫口 我地都好驚 第一次遇到呢啲事 好彩我哋有個朋友夠醒目影返佢哋轉頭 先有相咋...

好嬲 幫推

真係警賊樣

三個都係警察
間條衫係速龍（識佢真人）

起佢底啦

咪撚講大話，屌你老母

屌你老母 警黎咋
屈消防都得？

我唔知呢三個係咪黑警或普通警員
但地鐵偷影女仔，如只係影樣、整體等(而唔係裙底)
咁係唔犯法既 (但就可能犯左地鐵附例)

你先係分化
開口埋口就分化
即block

如果懷疑係裙底，一定要通知車長同地鐵職員同報警

人都走埋開post有鬼用
下次就即刻報警 同車長講

起完底咪知係咪有冇屈錯人
一黎自己友唔會鬼鬼祟祟偷影人咁無品
二黎自己友即使偷影完俾人捉到咪講句sorry del左佢

好撚嬲

報警有咩用 最後只會係我哋俾人查身分證...

咁大隻

識呀？貼出黎還人清白啦 你老母臭雞

屌你老母
黑警死全家

你咁講
反而更有興趣想知佢係咩人

消防就影得人裙底？

屌拿星 我都大隻靚仔 日日游水做gym

唔敢坐地鐵了 驚比人屈

橫間一定係狗 以前識
好似叫michael

起佢底

咁你放佢走都無所謂？

一見佢哋就播狗叫聲

好似狗樣

推爆佢

理撚得狗唔狗 影人就唔撚啱啦

推到佢仆街死黑警

如果車廂發生罪案記得通知職員

推 地鐵影人告得入

好似有狗鐵附例關事

橫間

推！

就係你條間條狗！屌你老母

phone?

推！！！！！佢係其中一個！！！！！都估到真係黑警！！！！！

屌

咁大隻 一件打十個連登仔

我好想morning call佢返工

推爆佢阿！

真心似狗樣

但老實講呢類事多數口同鼻拗，講真點證明到偷影姐，你拍佢偷拍？佢都收撚埋左部機啦 就算影到，又點證明到你喺佢拍你前已偷拍緊你？

唯有信樓主唔係無中生有

看圖作故事？

狗樣好易認

無撳警鐘就算鳩數啦, 當場唔搞大佢, 無架啦

黑警死全家

pish

報左警未

黑警 死全家
你老母 老婆 俾狗屌
死剩你一隻

一撚定係狗 狗頭 gym撚

搵人起電話出黎
日日提佢起身柯夜尿

Agger

話樓主屈人果啲
老實講呢類事多數口同鼻拗，講真點證明到偷影姐，你拍佢偷拍？佢都收撚埋左部機啦 就算影到，又點證明到你喺佢拍你前已偷拍緊你？

唯有信樓主唔係無中生有

加上已俾人認出係狗

相由心生

成隻狗咁樣

仲有冇人可以幫起埋其他兩個嘅底？

不懷好意偷拍女仔真係好黑人憎

有證據先？？

吾小心負評左 sor

其實就算係消防又點，消防佬大哂可以攞正牌偷影人？

推呀 起佢地底

我今日搭地鐵都比人影左

Pushhh

推 求人證

差佬真係有樣睇

呢班警狗本來都係生番 同 potential行古惑 賤格係必然 所以起佢地條女底係合理 因為佢地揀同啲生番一齊 比佢地知道下自己隻狗背住佢地做幾多陰質野

起 and？

推推

死咸濕狗

炒撚哂班撚樣啦
平時靠咁既外表 一定呃食到唔少傻閪女人
而家仲要偷拍人
做乜撚野警察

仲要偷笑
有人唔做 去做狗

唔通黑警派人去地鐵影人點相

一直都有

狗真係有樣睇

咁大隻 9成係紀律部隊

垃圾警犬

一定係啦
正常唔係點會唔否認
有人唔做想做狗咩

個樣都似色魔
好恐怖

吊

推呀

這就是著名的休班警嗎？

唔好理果三件垃圾先，做左今日要做既野再處理呢三件垃圾

嘩正又扮黑警食女

原來狗真係有樣睇

諗起之前見過連登post 有類似嘢既嘢
成班人笑9個女仔妄想
個女仔成日係ig話 比人偷望 比人偷影

今次樓主加句 疑似黑警
就咁多人撐樓主

你見到佢手機影到你個friend？
就算影 會唔會係佢影對面個兩個男仔 笑佢地兩個gay咋，又或者會唔會係純粹snapchat有啲人係鍾意咩都影 實時報導咁款既煩膠咋

用 “變態 咸濕” 呢啲字眼好誤導喎
一係貼埋你個friend, 睇下係咪真係會令人有呢個動機

遍地開花

咪比佢落車

條撚樣又幾大隻wo

其實你有咩居心？
喺度邑邑樣樣扮熟屈消防
唔係有人出相唔少人都俾你呢種人呃到
死打手
出賣自己靈魂

廢藍絲新會員

要求成立獨立調查委員會，調查69至71期間所有黑警非禮偷拍市民事件

仲唔告佢？搵律師啦 唔係有人籌左好多錢咩

張文豪

細路女個陣唔識著露背行細商場
行過已經比隻巡緊嘅狗摸過背脊
詐詐帝帝話妹妹行快啲
個時7、8歲都唔知有冇 痴撚線
真係好仔唔當差
做得出偷影裙底呢啲又有咩出奇

依家係咪上嚟尻噏乜嘢都會有人相信㗎？

推啊！！！！！！屌那星！！！！

點可以唔推？

抵死la屌你老母閪

已贊助

推，佢老母做狗咁威做咩冒認消防

起底

起底加油！

冒認消防拎光環？
狗果然係狗

連一哥都割𥱊，黑警都無地自容啦
低學歷轉唔到隊咪扮住消防開心下先囉

仲有一隻狗未起！

唔推唔得

Up

推佢老母!!!!!!!推到佢仆街死黑警

班狗柒夠未

推到有地址電話

一睇就知狗樣

幫推

推到有埋第三隻狗嘅資料！
瘋狂Morning call佢地番工同屙夜尿！

推到佢地仆街！

四肢發達頭腦簡單偷影都比人發現

繼續推仲有紫衫狗未起

唔撐連登仔就會比人話三毛
有腦既人要小心 唔盲目跟風好危險

推到3條撚樣冇哂朋友

等我綁起佢之後淫玩

呢啲咪叫白色恐怖囉

香港冇肖像權，影樣唔犯法，佢有冇影裙底先，冇你當場攪佢唔到，可能係你個friend 太靚啫

推到佢地仆街

推爆佢你老母死黑警
黑警全家做雞做鴨

死黑警

仆街

偷影邊個

宜家唔係肖吾肖像權嘅問題，係佢有機會影到個樣 比人攞黎做其他用途。仲有，如果佢係狗，個女仔都有機會比人秋後算帳。

同埋宜家係知道左佢影，人地叫佢del班黑警串柒柒咁扮撚曬野扮聽唔到，厚面皮到極點！

幾個大男人去恰鳩啲女仔 條氣真係唔撚鋸！
屌你老母 死黑警！黑警冇一個值得可憐阿！冚家剷！

真過份

但點樣證明係黑警先

#92, 139

間條係乜話？

依家啲警察都唔敢認自己做警察 覺得警察係恥辱？

仲要扮消防拎光環 笑撚死人

你班死黑警 自己攞嚟嫁 屌你老母

真？

真啊巴打黑警死全家！！！

Help